[聖母Marina] 車路士球迷祝福黑警死全家與支那滅黨討論區

2020外借大軍回顧：

#警畜與牠們的子女
姓名: Kai Havertz
身份證號碼:
老豆搵仔編號: #B1999
電話:
住址:
FB:
IG:
學校:
班別:
曱甴父母: xxx Havertz
威水史: 因為考試搞到冇得踢歐聯

Kai!

差文狗 飯狗

Kai Havertz!

搵到kai狗隻機 癲到

利華pr幾屈機

屌你 喺tube到笑到隔離個鬼佬望住我

佢會唔會帶埋隻驢仔去英國

阿嫂緊係帶埋

因為考試冇踢歐聯係咩料

Kai Havertz
Kai Havertz
Kai Havertz
Kai Havertz
Kai Havertz

等埋最後拼圖onana！

幾年前佢仲讀緊中學因為考試無打歐聯

70m歐元+ add on 又平左

Hi 獌狗

來！我們帶Kai上熱門

Hazard 160m = Kai+Werner+Ziyech

thank you 佩雷斯主席

抵

睇埋施華功力係點
想印施華

今次我阿叔無睇錯了

好大個頭

估到又會爆po喇

除左Bakayoko
其他冇人要

Fab狗雖然撚左我地咁耐 但我依然會當你係t1

考乜撚野試
踢場波已經係人地做10年野搵既錢

不了

好似講緊上星期其實真係做咗part of medical, 淨返d依家做

踢一場歐聯好過讀10年書

為夏維斯 為捷維爾 為車做不可能的事
為車 你學會大灑銀紙 為車失去理智
為你寫詩 為你靜止 為你做不可能的事
為你 彈奏所有情歌的句子 我忘了說
瑪蓮娜是你的名字

Morata>Chilwell
Hazard>Ziyech Werner Havertz

Cls Marina

文狗識做就唔好番雷恩罷操

車狗

林伯開埋飯

係班on9叫春狗係度鳩叫
人地一早講左只係時間問題

Kai + Mendy

最後拼圖

我愛你，Kai

Welcome Kai子

西女人好j過kai啦

Man Dick

我的Kai

免簽埋兩個中堅

聖母

認真，未追哂post見唔有眉目忍唔住問，係咪今晚十二點好大機會？

無獎競猜

今晚香港既9點定12點

原來今個轉會窗我哋未開始洗錢

車壇聖母 萬福Marina

人哋叫吓春又唔畀

Sarr下年賣番出去都至少10m
無本生利

?????

利華官宣咗kai去咗倫敦
淨返自己估

轟落Rice度

真正既仲用緊世三筆錢

開飯

之後賣外借軍夠找埋上年華石條數
我地仲係未投入一分一毫
買埋飯都唔奇

留左錢買飯

有人話我地買完人啦咩

車仲出d 垃圾twitter

我真心發現 完全marina係好撚癲
未見過一個女人可以咁精打細算

可以開埋飯

我地隨時一個轉會窗簽8件

飯狗 65m up真係唔值 30-40m都話 不過我地要信西女人

有冇人見到 荷里活拍攝團隊 進場

想印marina
咩number好

kai

38

佩爺爺比一大筆錢我地買3件
迷佩了

69

10號

我心目中既10號係Marina

終於進入高潮

心口都有3
即係印8

啲個星期會去印
唔走數

其實係morata-》morata

買多件右閘得唔得

冇fab你地尋日仲驚緊獌hijack呀

Werner, for example, will not go down as a £54 million expense in the 2020-21 accounts; his transfer fee is spread across the five years of his contract, s

Costa > Morata >Morata > Chilwell

我地每年計的

好癲

即刻落機做體測咪有機

不如油王課多40m買Pope 先喇
下年先買飯 完全唔介意
下年飯一定仲平d 仲要係西咸浸多一季
等西咸降班30m 直接買到番黎

有鬼佬印左69

我要Kai飯

Kai Havertz

未撚洗過錢就轟錢落飯狗到啦屌你老母

最勁 係含得油王 舒舒服服
渣大旗夠膽同領隊企硬

希望kai狗d波衫相唔好笑
佢一笑好柒

隊隊都係咁計癲乜

大家好似越黎越貪

龍門位會課金
Mendy top target

出埋啲回帶Po

龍(一線）/Rice夠了

我諗緊10號定520

簽左6條友原來仲未洗過錢

ffp好似不嬲都係咁計

所以kepa先要簽7年約，每年10m

屌！

Kai
快d官宣啦

課就課Oblak啦

課金就咪撚買黑鳩啦屌

轟Oblak有用啲

大家J住頭盤先
Bats復操

笑到仆街 troll到

係呀, 屌你老母
叫春叫左成十幾廿個post
唔撚屌得咪撚上黎呀, 我屌埋你呀

想j mendy呀屌

屌換件無星味Ge BLM當堂轉會窗減番50分
Marina OUT

決定J mendy

全力燈到佢上唔到車

ching改名先

我都想比marina精打細算

收皮 Marina已上神枱

你快撚D改名迷文算啦
燈撚到onana無哂影

真係完成到5大轉會

Mandy+飯狗 100M搞撚掂啦
油狗一億都撚唔到出黎好唔好意思叫自己油王？？？？？？

咁開心 唔好比佢停 !

蘇狗去搵C朗

有病睇醫生啦

有幾多年無試過簽哂啲plan A

你知你燈就好啦 仲迷娜

來吧

係咪俾利華劇透左

佢同雲狗一笑就成個唐氏仔咁

咁開心，唔好比佢停，我地開埋飯

警二代藍獅

去搵Chiellini至真

雲狗柒好多

50m都搞掂喇
Mendy 20m壓到10m
Rice 60m壓到40m

KAI

Welcome Mendy

Transfer window幾時關

係 不過當睇唔到

Rice。鷹話 冇60M唔會買到

搵返個牙印

10月5

好事

靚仔係車都無咩運行

仲有飯同一個龍門

國內再遲一個星期

本身開80m

西咸咁莫財
Marina 搞得掂喇

有冇人feel到deadline date
Rice+oblak會黎我轟

其實點解marina壓價咁撚勁除咗kepa焗比之外 佢今年真係單單都壓到價

豬？

掂啦
有成個月比皇太后慢慢磨

件野靚

國內個個好似唔可以英超轉英超？

唔知

豬之前比人雪左半季，唔係marina 留得住佢老婆，走左啦

只要簽埋飯 林sir已經完成任務 可以離開了

又嚟迷信

隨口講句姐

到底kai仔會著幾多號呢

留～住～我～吧～

萬事俱備 只欠文迪

13/29
10 9成畀CA

水貨球隊要襯返水貨教練

希望下年仲會見到豬sir上場

想佢13

今晚幾點宣佈

Kai狗 躝！
今日嗌呢句好撚爽！

12

有體測就應該12

屠魔猁要走到先有29

卡巴叔退唔退

好彩有Marina同豬大嫂把關

RJ個樣

岩呀
車有聖母又有教宗

rj：我都係打份工姐

好耐冇見過連鷹都話要打J

kai之前咪又吹到話要100m
marina bb一出手閪咸邊抵擋得住
隨時40m都唔洗就攪掂

退乜鬼，嚟緊隨時打一號龍

Pulisic Werner Ziyech
Havertz Mount
Rice
Chilwell Zouma Silva Azp
Mendy

Sub: Kepa Rudiger Ampadu Alonso James Jorginho Kante Kovacic CHO Giroud Abraham

上季正選變撚哂做後備 痴撚線
佐高簡sub!!!

德甲嗰班隊隊都好玩得

換number佢都試過啦
讓多次咪得

首先賣曬d人比想買westham 人嘅隊

然後等佢莫財要賣rice再壓價

武肺？

切可以躝了

Gk signing is coming within this week

豪華團

嘔返哂兩件marketing靚號碼出嚟

Ca➡️7/10
Kai➡️7/8/10
Mount➡️8
Kante➡️6
Coconut➡️22

Perfect!

上個post 1,2個鐘5,600 個留言

今晚準時12點出火車片又會爆多2個post

今次火車最尾道門仲唔係火

係出色既荷里活拍攝團隊就畫成藍火

費托

黑警死全家

班垃圾都賣唔到仲FF Rice

今晚坐係船到果個係Marina

後面條隊史丹福橋排到去愛丁堡呀屌

朝聖

估計今晚條片

車路士endorse 既中場legend：Lampard
最尾道門：火

唔差在擲多一億買埋當拿隆馬啦

太極

波叔

呢到啲人唔係幾like佢agent

Ohhh Kai Havertz

一億轟落去oblak啦
仲買呢隻麻煩狗 又唔係特別勁

Marina都唔like

美欺又做方唐鏡

一億做咩要轟佢

女神個ex同你講佢接受咗你，但因為唔係出自女神個口，依家女神正係去緊餐廳同你約會，你一早坐喺餐廳度等，水都飲咗幾杯，未見到真人心情仍然好緊張。。。

On9留番下季等靚價先賣喇緊係
低買高賣 唔係要教下話

買Mendy la diu

RJ成個人硬左

硬過疆屍

大老細坐你隔離邊個都硬

左閘Chiwell, endorse a cole
中堅T Silva, endorse Cahill

咁貴簽番黎應該唔會用地鐵template掛

今晚幾點會官宣

雖然一直覺得佢唔會走
但成件事好on99

好似條女要分手 條仔係到做契底又唉又閪咁挽留佢

marina最後好似同攝影師講：佢青頭仔，唔好怪佢

我好撚迷文迪屌 好想佢進來

就係用曬d錢買人
冇錢拍片要用兼用卡

潑頭髮呢招好撚屈

條女史上最正既 叫佢留低做咩都值啦

留左錢拍一字排開

鬧劇

Yes希望留返啲budget整好條片

買埋Mendy, 之後睇下放唔放到堆垃圾先至買飯
最理想 7人排開

咁美欺下季走唔走

何輝估我轟第一
又話隊波係全歐洲最當打 多到踢歐洲賽連飛機都坐滿

下年mega sell

Jorginho 40m
Christensen 30m
Kepa 30m
Barkley 20m
Loftus Cheek 25m
Batshuayi 20m
Bakayoko 20m
Emerson 15m
Zappacosta 5m

唔續咪坐一年free走

迷娜
好想幫娜娜奶西

買埋onana先有得爭冠

希望獌高層出手 hijack kai
唔想要呢啲水貨

係咪可以開始J賣人

原本有信心
比佢登一登又要力爭第10

rice cb啦 擺返kanye cdm

好女人

Hijack mendy算啦

下年車仔開倉 埋黎睇埋黎揀啦喂！
全城最平 有買襯手

Mendy is coming

希望 干爹 沙嗲 埋遺產 套到現

如果切狗今季返唔到生 賣佢比model公司算啦

後四個應該係今年

未必放到

睇左海賊王未

切狗躝翻去burberry到執貨啦！

屌
自膠

西女人係咪想比個big surprise 比我地？
其實想hijack sancho??!??

你專心啲燈ok?

諗起佢

[Welcome Mendy!] 車路士球迷祝福黑警死全家與支那滅黨討論區

#262 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

講得好！

有錢可以做但係太痴線

嬌魔已經返左去做sales

CHO加錢買sancho啦
好想要辛狗 唔係港超個個

可能今晚就炒撚狗

換埋個龍+教練就夠!

係！ 一日唔換撚狗！我地一日都冇杯！

買左maro洗頭水寄比火撚鳥未

未

但其實佢都係陰d陰d屌撚狗
但又估第一

屌

又話有前4油狗課多50M
依家先岩岩用完世3啲錢咋

好尷尬

望到小花會咩感覺

大家睇左Nouma講Mendy未

Welcome Mendy

小花都無去操練

今年盃仔都無嘅話，就麻煩林蛇辭職去教國家隊算

屌又話留多年既

上面果堆賣哂又有2億
買埋辛祖
再打包埋Oblak
轟盛世十年

條jer都硬埋

出年仲可以免簽美欺

好似仲未返去

咪Mandy

Men's PFA Young Player of the Year nominees

Tammy Abraham (Chelsea)

Trent Alexander-Arnold (Liverpool)

Mason Greenwood (Manchester United)

Mason Mount (Chelsea)

Marcus Rashford (Manchester United)

Bukayo Saka (Arsenal)

每日一呻吟
有新龍未呀屌你老母

Mendy lor diu

一係TAA一係綠木架啦

咪又係taa

marina

肯定係TAA

綠木就算啦
TAA已經係一線右閘

有冇人期待呢5年龍骨

希望唔好係morata Baka 呢d 偽龍骨

想知佢個口合得埋未

Transfer income among current PL clubs over last 5️⃣ seasons...

1. Chelsea - £523.6m
2. Liverpool - £378.5m
3. Man City - £312.9m
4. Leicester - £268.8m
5. Everton - £261.5m

好似就宣佈，黎緊呢一年睇佢會唔會hea 踢/玩內鬥，場戲仲有排做

呢家得個頭胸腹同埋半對翼

仲有半對翼+龍尾先齊

睇咗

唔啦
金錢足球嚟嘅
唔係油王邊有車路士

係咪24小時
睇蘋果話kai獲批暫時離開國家隊做體測

selling club

德國source話唔使返去

5pm uk time

之後再買mendy同飯 mendy打兩年1號龍 有表現嘅就繼續 冇嘅就放佢落2號龍再洗大錢買勁龍

Sor錯頻

夏狗走左都仲carry車仔

true blue

咁撚正

頻

支持！！

夏的離開也是愛

oblak廿尾啦點十年

有d位講得啱
撚sir d細節位未處理得好
返而阿狗防守明顯好左

睇鬼佬Source啦

Bayer Leverkusen’s Rudi Völler on Kai Havertz:

"I've talked to Oliver Bierhoff and Jogi Löw about this over the past few days. We are grateful to the national coach that Kai can now sort things out with our support in London."

Voller親自同國家隊教練同總監傾
叫佢地批准Kai退隊搞轉會手續

唔反了

我老豆獌買左車冠軍

係咪廢事佢傷破壞咗單交易

撚左我地咁耐 算佢識做

好想轟回歸爭英超行列，好耐冇攞過英超啦

利華好兄弟

Cls

Sor9 Voller

蘋果都係quote外國source姐

一來一回曬時間

快啲比Sarr利華操

你老豆真係用頭打飛機

雖然買咗好多人 但應該冠唔到啦
不過成績應該改善到 可以收窄個差距掛

1617 咪攞左囉 有幾耐

當乾爹無到

Kai

今日真係Happy Friday

萬事俱備，只欠1個教練

Sarri 返黎証明自己

大家請收返啲口水

然後就鏝超天下

Jose

鏝準備落bid 買高列巴尼

12點會唔會太趕

人嘅慾望係無限嘅

飯呢

佢返黎拎硬，但你預下季賣走曬MM CHO Tammy RJ Cheek G魔 Tmr

然後就摩3 護級季

lan

Leo Messi statement. 🚨
“We do not know which contract they [Liga] have analysed, and which are the bases on which they conclude that it would have a termination clause "applicable in the event that the player decides to urge the unilateral termination of the same” 🔴 #FCB #MCFC

早啲搞掂就唔使又入隊又退隊咁搞

Ching咁快改名燈

想攞r聯多啲
唔知撚狗生唔生性

佢依家個套撚拎到冠軍

買埋飯啦

我諗要有奇蹟賣到佐 先有機會有飯

羅馬

2個女人一齊傾shopping

Announcement ready晒爭體測咋

支持Mendy
良心球迷

美斯留隊
暫時我轟係英超風頭未比人搶

返酒店房訓+玩多晚
執行李
坐飛機
拍火車片
剪片

都要時間架

成個轉會窗都未比人搶啦
除非美欺走

妓獌就真係耐冇英超啦
妓都就17年

支持鏝 7億買美欺
想睇佢打史篤城

根本呢堆人腳就係為煙蛇而設

咁要先死落英冠

黎緊達蛇要重奪

@靜鷹鷹鷹(Tier1)

我地係咪開季前一定會嘔隻龍？
定係傾Mendy就算搞到10月都會同佢搞

下季車仔

夏維斯係佢同鄉

Daddy返黎拆龍骨

最後好似羅賓奴咁

希望泰狗教下美隊做瑜加

走左一個夏狗
又黎另一個夏狗

剩係just toon it都畫左好多圖講車幾有錢

官宣kai加盟我轟決定戒J一星期

今次嚟個世一

跟

我就戒J等官宣

你呢啲小兒科

Havertz fee is only €80m with add-ons. I make it exactly equal to the fee Chelsea paid for Kepa Arrizabalaga. A joint-record fee subject to changes in the exchange rates between EU-UK.

快啲聚有英德

BBC: Kai平過Kepa

同kepa 一樣

啲news停哂 空砲得

kai狗黎跟巴仔學踢後上中場，對佢生涯規畫都好大幫助

include add on先€80m

Marina

黎跟飲水學野

Matt Law認證： Kai平過Kepa

平咗反而冇咁好J

Havertz will not become the most expensive signing in Chelsea's history - even if all the add-ons are realised. One pressure he doesn't need to worry about #cfc

照J
留返啲錢買文迪

好似脫北者比人捉到押去北韓咁樣

西女人講價咁撚勁

Kai Havertz £71.4m including Add Ons. [BBC] #CFC

Marinaaaa

覺得有啲過分地低驚炒車

Matt Law:
利華本來標價72+20m
Marina 講價成功 62+8m

仲邊有得驚

閪女人屈到
Art of 鵰

西女人

唔反了
Marina

會唔會平得太誇張

Marina真心cls
今年波衫唔印佢 真係對唔住自己

cls

痴撚線爭咁撚多

大日耳曼民族

72+20講到62+8真係好痴線

CLS
比到盡都係70m

點解可以平咁撚多

今次撚到股東都冇聲出

如果唔係床戰 真係諗唔明

利申：冇讀bussiness

OK，係時候關心傻狗人工了

咁啫係之前話卡喺add-on 個30萬
全部Fake news

加哂add on都唔過咁癲咪即係唔夠80m

期待師兄著出街！

邊個再講閪女人就係fake blue

減左22M

I mean 個10+10+10 點觸發

咁都驚 不如唔好買人
唔通80M 沙夏就有保證咩

好想跟閪女人學講價
殺價師

點解可以減咁多,比人捉好多黃腳雞?

跟某人老母學就得

有我頂住

Lukaku單嘢其實輸俾拉奧拿條賤畜

車fb group Marina Out 閪女人.jpg

閪你老母師

今季轉會暫時100分 買埋pope同飯狗就真·200分

收嗲啦屌你老母
Jer你老母咩

外在因素：比車迷登到打歐霸，歐霸又比干爹趕走，冇歐聯冇左好多錢

武漢肺炎球會冇錢，急要套現

內在因素：Kai追撚含

Marina 咪由得你企硬開季kai擺操 連攬都攬唔到佢過世，迫你平價套現

50M轟文迪

白頭佬係咪俾marina捉黃腳雞嚟，唔係點會平咁多？

Finally

官宣吧

終於唔使睇你係咁

仲有三個鐘

想知週薪幾多？

就似聖母Marina 也不免Kai 心

我估今晚12點

有無咁撚勁

講數勁撚到
好想知嗰廿幾m點樣壓

今次真係Finally喇，冇吹水

利華個班主唔窮架

屈到

求其係啲唔要既人揀1件送比佢哋

club best signing: Marina

傳Around 300k

歐霸
武肺
追撚含
吾有切切，可要可不要

四大因素，壓到你冇聲出

KAI 仲平過 ZAHA

慳到又唔係你袋
成班股東

Zaha今年30m

呢個價
突然唔明點解拜仁會老早退出爭

有錢，同肯唔肯洗錢 係兩回事
利維都好有錢架

入唔到自己球場，但都係咁洗大錢既班主

應該只得1個

突然諗起呢單 （Mail引用德國Bild)
話Marina周圍收風 想起晒利華高層底同弱點

According to German outlet BILD, Granovskaia is trying to discover any potential flaws within the Leverkusen negotiating team in order to make the deal better for the Blues.

It is claimed Granovskaia has asked 'several German player consultants' about information on Rudi Voller and Fernando Carro, who will be at the forefront of negotiations for the Bundesliga side.

Granovskaia has a reputation for her fierce negotiating skills, proven by the way she handled Eden Hazard's departure to Real Madrid last summer.

A student at the Foreign Languages Faculty of Moscow State University, she became Roman Abramovich's PA at Sibneft.

因為真係冇錢加唔係好缺人

拜仁買既話下季佢做硬梅拿sub

最毒婦人心

marina癲到

Marina，我愛你

捉人黃腳雞

收風拎黑材料

Marina 起埋 賣家底
好想叫Marina 教我買英國樓，搵筍盤

個重點係
點解拜會放棄求購

個人因素包括後備根本係後話

其實一路唔明所謂弱點係指乜

想睇佢對戰多仔一定好精彩

聖母

如果利華高層弱點係女色
咁閪女人咪...

講明話冇錢

好有畫面

參考細so, Rosa ma, slut女

佢哋唔想高價買同聯賽嘅人

拜仁上季洗左80m買Hernandez
但係條友今季傷追人 咪又係做後備

笑撚死人咩
除非你諗住以後唔係利狗度買人
唔係執你下家果個聽仆街
傻閪

拜好少高價買人 靠個朵夠響已經吸到星

有戰術嘅女人

車區女神為咗萬千車迷居然

德國人自己走黎含

Marina ＞ 撚狗

買咗sane無錢
Thiago又賣唔去

屌你

德甲啲人要出40m以上拜仁一定唔制，可以免簽/平買大把人點解仲要比咁多錢買

Voller=細so
好快有流出

Kai : ❤️

捉黃腳雞影相

62+8真係抵

係咪d床照

油狗係為車仔好就all in oblak

差唔多換左半隊人

玩fifa 用車一季都換唔曬咁多人

本身講緊咩

Xxxxx Xxxxxxx XX

好小氣 又Jer

係咪b8?

😂👌🏼👌🏼

俄羅斯特工咁款

借馬撚沙比利華減番幾m先

林伯特bb無咁易嬲既

條傻閪

[Welcome雲狗！]車路士球迷暨黑警死全家支那滅黨討論區

#786 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

珍 我要用兩季先清晒班垃圾 再買得齊而家呢堆

Matt Law話球會唔想Kai做record signing
原因係唔想比咁大壓力Kai
所以一直企硬 唔肯pay多過72m

如果真係咁，球會交惡唔出奇
但眼前咁做都係good deal
將來要喺同一間野買人再算

同官宣差唔多

溫室小花，又係狗仔，躝啦

感情牌？

講到價仲要諗埋球員感受

kai done deal？ 62 + 8 pound？

Fifa21打career mode淨係買中堅就夠

唔怪得kepa搞成咁
原來太大壓力

Kepa:dllm

但係利華好撚慘，因為呢d原因賺少咗

Kepa真男人一個頂晒

Kepa: dllm

仲有龍

所以咪話古圖狗死十次都唔夠

但下年賤買比拜仁

防止出現下一個費托

愛啲撚屌當初 strong hold stones 再唔玩野賣lkk 抵佢死

要印波衫果啲人

唔該認真考慮下印Marina
佢先係今季MVP

Kepa本身啲自信足夠應付到

唔怪得佢死妹爛妹

69 Marina

我就印10/520 Marina

Kepa黎果季都叫正常 之後突然變廢

上年都冇野

有來有往

剩龍門 雖然mendy係planA
但j黑人龍既都

全能的真里奈

跟印 邊到有

比起世三走左之後仲幫垃圾車幫到盡
古圖狗死得其所

商場邊有永遠敵人,多仔夠話唔同我地做生意

以後頭post 可唔可以申請加埋一張Marina既圖？

真心想讚美佢幫轟做咁多好野

西女人講數認第二無人敢認第一

有字就得 我搵到話你聽
打算下星期搵地方印

同利華講 你都唔想kai變到kepa咁 第時影衰利華青訓名聲就唔好啦

呢件極品應該係閪女人最大人生污點

卡吐既錯

洗鬼搵咩
英超字都係續隻英文字母砌
你肯印間間都同你印

平左會唔會係利華有二次轉會費?

咁就得

Marina 1q 幾錢

10m

咁開心

講明先
樓上有人話印10/520就唔夠位印

買咁多人都彌補唔到失去安嘅痛

龍門係咪最新update係30M Mendy bid

躝得好 !

520夠唔夠 3個數字

個心仲痛緊唔走今年咪有冠軍

S 就唔得
M應該都夠
L以上得

kepa

今季留番kepa做sub都幾好

粉紅作客印Kai

呢單定Ben個單壓得勁啲
Marina

飲水係人生污點

睇下季尾仲笑唔笑得出

簽埋美斯就夠爭前4

30m

呢單癲好多
chilwell本來就唔值80m, 但係kai真係值100m

Tmr好快又硬洗乜買
買個龍就搞掂唔

呢單啦 本身捷狗就應該係呢d價
80m真係賺撚死佢

但係今季啲衫印完都唔想著

清埋堆蟹貨就perfect!!

一定係kai

用kai換安吧！

今晚十二點
Kai: No problem, I am a Chelsea player now

£62m + 8m add on
Cls

清埋又net income 了

Kepa係FIFA唔差

股東都搵唔到野怨

Kai 高
毒

Thx 過兩日去睇先

Fifa係前面個堆勁廢

德國龍骨
Werner Havertz Rudiger Ter Stegen

Fifa邊個守都一樣ultimate都係守唔到

魯狗躝啦

如520真係建議問清楚叫佢度下夠唔夠位
剛我睇過m就好似唔多夠位

叫佢轉行做公關算啦

果陣權鬥冇法

干爹可以劈炮走左去，理撚得你
但Marina 唔可以，因為佢True blue

如果唔得就印10號

咁用心良苦

直接換錢最好

Welcome Oblak

今晚會唔會有火車片睇

隻腳幼到 慘了慘了

簽到我即係飛去買手袋比marina

搵到一個白卡留言

Kepa加五千萬轟落去！

玩career mode 佢rating 升到87
去馬體買隻 gimenez 就可以三冠mode

You and 安

First bid ~20m

仲有2個鐘12點

姐係之前30M source流料？

Best DUO in the world!

我迷干 都打唔出呢d野

屌你老母

差電欺

唔知傻狗趕唔趕得切夾 可以15/9出場

其實轟仲爭隻後備翼 有冇得免簽多隻

留係德國唔駛返嚟

英冠屁馬

Welcome 英冠尼馬

免簽
Ryan Fraser

金錢足球!

要轉會費

They want more than 30m
We offered ~20m so far

未來龍骨 英國x德國

留返下年轟山曹

仲有錢買真係唔錯
不過寧願儲錢夏天轟山曹算

Pulisic Werner Sancho
Havertz

但條仔又要趕走條女個閏蜜

今年打好d
出年山曹就自己追撚含啦

咁3XM又唔係比唔起既 不過Marina應該有排同佢玩 唔知15號前嘔唔嘔到隻龍

Kai Timo都可以打翼
咁Kovacic可以出場機會多返

呢個陣真心cls

Kai Timo Mount Cheek

Timo打翼真心麻麻地

希望買到
唔想睇卡巴呀大佬

邊個會係黎緊呢季的關鍵先生呢

四個都德甲

但佢打正前其實都麻麻

睇下磨成點
唔知佢地想磨到10月 定係15號前搞唔掂就轉target
我覺得Marina會兩手準備

Ohhhh Thiago Silva

全部非正宗

打翼要過人扭波1on1
Timo 1on1真心唔勁

Cls 點樣傾番黎架

我地仲有Tomori呢個籌碼

Kai同mount本身係正選
Mount同切打翼同踢少個無分別

下季最好補隻後備翼 等後備深度同質素好啲

應該做好晒research有晒世上所有黑龍資料

cho

有kai係到 佢應該會好啲

可唔可以唔要黑龍

loan + 錢 比雷恩？

最後一塊拼圖 山曹識做就下季跪係史丹福橋求加盟

話明後備翼呢幾個夠做啦

一月已經要開始擺操啦

屌,覆錯

反正遲啲個正前都會比豬蛇搶返

已經預咗佢得1，2年貨仔之後再換龍

好有信心Marina傾到15m+5m

印520嗰班係咪支那仔

分分鐘又因為執屎加分入到國家隊

仲買前場傻咗咩
中場已經多人到要放咁兩三件

雲拿踢法越睇越似華迪

踢國家隊都係左中右瘋狂走位
車一路欠缺的無球走動

唐氏版

好過癮 淨係三箭頭都咁多粒星

賣咗班冗員先再諗買人啦

放兩三件垃圾姐
換返啲有實力既做後備輪換打四線

不過唔係今年既aim

今次真係要12點ASSEMBLE

清埋就kai飯添啦

差唔多一半入波係同龍門1on1

Avenger asememble

今晚雷神KAI

想睇daddy三進宮，一年拆哂世三留落嚟嘅龍骨

官方應該會12點出quiz撚狗

唔要你

車仔係咁出post

人哋奧燒喺阿狗都要坐大後備
我哋Kai廢過佢已經係必然正選
點夠阿狗玩

下年免簽埋佢

今晚Kai子直播跳傘！

下年簽返安仔 開兩年約
Win Win

我決定賣到沉員先J

kante可防中可btb
RJ可閘可防中可翼衛
Alonso可閘可翼衝可前鋒
AZP可左右閘可中堅
timo可前可假9可翼
KAI可前可攻中可翼
奧袋可左右翼
MM可中中可攻中可翼
椰樹可攻中可翼
交通警可中堅可防中

Kai無workrate 賣
Ziyech 無身體質素 賣
Werner做唔到target man賣

Fail左就幾千萬當係碎銀

撚狗可躝

結論：撚狗躝

迪加 可中堅可agent

撚伯可legend可袋底泥

吹咗去卡雲農舍

阿狗：好有彈性.jpg

原來我地呢家個target 係 Sancho

Matt Law tier幾？
話買埋rice咁癲

講得好

Sancho續左約 個release clause又唔只120m

過咗免隔離註冊限期 冇啦

散紙嚟

獌狗都買唔到

幾有彈性

用呢條龍骨
Kepa+Christensen+Loftus Cheek+Batshuayi
換Sancho

Tier1
頭版又冇人睇

想買Rice唔算news

係咩

唔該Agent Tammy & CHO 帶埋Sancho 過黎

呢條片好笑
搵叫agent 迪加搵德國龍門
之後係Karius

呢條叫豬頭骨

錢宜家冇呀？

Fifa 21車仔開季已經有70m，買埋飯真係一開save用四大換是但一個中堅搞掂

呢條龍骨踢德甲其實都幾勁
Christensen 同 Batshuayi 都叫證明過自己
Kepa有番d信心都唔差
Loftus cheek 就睇心態

今個轉會期marina係做得好 但以前都有買ayi 飲水 baka dllm個堆無人原嘅貴價貨啦 唔好吹奏到咁

仲有個半鐘

鷹解釋過好多次

fifa 既飯係唔值錢的

人腳勁過多仔

捷狗果日training係自己solo康復
定係跟squad train?

唔知有冇機會好快好返趕到頭場

17m有交易

自己

下季買oblak rice ullm sancho haaland
就勉強合格

想問下Hazard唔係100m 咩點解上到去160m

又要睇朗打433

30m都可能唔洗

Rice Ullm Sancho Camavinga haaland

Solo

messi stay
confirmed

好彩唔洗比鏝屈

佢跟球探 報告，再由領隊揀定，由佢去做談判

簡單黎講，佢最多ban target, 但從來買水貨既責任都唔係佢度

全靠車路士聖母

點解你會覺得冇美欺就唔會俾人屈

?

marina係講價用 target唔係佢set

好似話有add on係贏西甲/歐聯就trigger
不過add幾多冇講？

好似係親巴記者

下年target
Sancho 正選中堅 正選龍門
Budget: 2億

曼城根本唔需要美欺
條攻擊線咪又係咁屈
因住又比人456

下年Target: 賣撚哂啲廢人，完，收貨

點解講價成功都仲要追mendy

呢度唔止2 億

佢係plan a

Marina Granovskaia, the most powerful woman in football who runs Chelsea for absent owner Roman Abramovich

山曹都好似唔止一億 之後cb gk點分配

打防反打撚到佢喊
美隊sm Mendy

你又唔記得我車有marina

其他人買可能唔止 marina就

條數一路無公開過，但係今日有報導出咗
詳細：

Sancho 100m
CB 60m
GK 40m

Marina: 唔該我要多仔弱點

Marina可能可以一億都仲有得找

下一單究竟係Rice定Obi-Wan

Marina大戰多仔

如果搵到多仔弱點 可唔可以迫佢買咗阿衣先

買人 可能難啲
下季會有人要巴舒架啦 佢有市場放心

仲有一個鐘

Marina成世人就係輸俾拉奧拿同干狗(要賠9m)兩個撚屌

仲有一個鐘 !!!!!

就可以訓

買完有錢賺

Marina:唔想Sancho太大壓力,不如50m好冇?

次次都俾班球探撚到佢成隻狗咁先回到本

Marina: 我已經有你弱點 我就唔想曹狗咁大壓力 巴舒+50M deal

一日有小花，佢地都唔駛重建

呢一個月車區有冇推到超過50個po

其實kai算唔算似奧燒
定梅拿多啲

希望反過Marina嘅 自己脆脆地出嚟認巢

唔似奧燒,奧燒應該係最後一個10號位

我自首
當年迷干日日叫佢西女人

利華fd話似今年嘅梅拿

懶人版法明奴

其實點解我地唔加翻呢個係第幾個pk

Po

X2

水貨黎

啱啱數到8月4號 有56個post

成班廢青

Welcome山曹

差唔多一日兩個

一日一個，有deal會爆多個，四十到掛

嚟緊呢個鐘瘋狂睇球王片倒數

減返一個未推爆既post 55先啱

追唔返
人哋係1001 要開新po
我哋就成日撞機

咁R james 古天奴係咩

Update @Kai havertz29: Peter Bosz, his Manager of @bayer04_en, confirmed: „We are losing a great player“ @BILD_Sport @ChelseaFC

但佢又好似冇梅拿咁爛打
Kai踢得好滋柔 感覺上

呢個唔似

有po霸

真假mata

樹人巴仲有無玩fut

似oscar

Marina Granovskaia basically charged Bayer Leverkusen for time wasting, deducted 16 million in upfront fees. Then pulled up in Germany wearing a Balaclava and told Kai Havertz to stfu and get in the car. That's wifey material.

撚蛇有冇咁緊火

Havertz好似唔係好肯跑咁
零協防
分分鐘華拿踢踢下踢得後過佢

所以咪叫佢打st

stfu and get in the car

全隊最唔防守應該係佢

新夏狗

果日睇椰子啲防守
好似有心無力咁

夏神黎 點會同你防守

車都係要一個姓夏嘅球王carry

屌 頂唔緊要訓 希望聽日有火車片

勁似海洋公園個架列車到拍咁

就算出面d風吹到幾勁
d news有幾tier1
未到official我都唔準自己射出黎住

11:17

已經唔記得咗等左幾多個12點了

下季有埋夏蘭特
同timo組唐氏鋒線

想講好耐，真係好似

何必呢

有30lv有車版椰子

點解唔似
又係攻中轉假九
一樣可以轉返去禁區頂做波
埋門能力仲強d
其實法明奴已經係最似

12:00 ready

fake blue

屌佢老母 琴晚睇鼻屎佬撚車狗直踩
呢家合埋眼秒訓到

美斯又係12點官宣
搶我哋fo

我瞓到11點

準備KAI門！

咁睇唔開呢d垃圾國際賽都捱夜睇

較鬧鐘12點醒

唔想奴到30lv 等21算

德甲啲防守風氣咁尻其實冇得作準

希望我哋讓路禮拜一先官宣

奴得嚟都10月

12:00 Kai is coming

我覺得費明奴背身踢波幾勁
但kai感覺好似好柔

同埋就算係懶人版 費明奴啲迫搶 攔截 遮線都有返一定水準 我覺得kai防守上面最多係頂高波

Kai 最出名係走位同埋門wo 邊忽似
梅拿係最似

車狗！Assemble！

我睇到半場棄左屌
跟住7點返工 訓得3粒鐘

岩岩都訓撚著 但要等埋佢

結果0000係集體睇美斯留隊宣言

走就話姐,留隊冇咩好睇

Ching轉咗迷Mendy?

聖母Marina

等林狗調教

無梅拿做咁多防守工作 但係進攻幾似

係 我用心良苦 請你明白量解

Ok next post 置頂

沙夏

半個鐘!

除定褲了

直頭要print出嚟攞床頭

我覺得撚狗下年最大課題係點樣調節班大牌球星的上陣時間 管理好個更衣室
屌拿星 大半隊上季正選變哂做後備
點適應到

徐定富

巴打 P 圖高手黎
仲記得丹麥女孩個張

唉 迷娜條路好難行

無KAI了

勁野

呢個唔擔心 佢m腳始祖 邊個敢反佢

講大牌邊個夠撚狗大牌
無論球壇定球會地位
都大牌過以班幾條街

又要開定post

新po 迎接Kai

放心 交比我

我全力支持文迪

等我開

我置頂埋張Marina圖

多謝你仲記得
講真技巧一般般 仲學緊

有d假

希望陣間有marina 睇

其實簽新果班最大排係Silva姐 但佢唔係玩野既人
其他大多數都係新星 又唔係麻煩格

Leverkusen and Germany have granted Havertz permission to leave the national team to complete the formalities on his long-mooted Premier League move, with Bierhoff claiming the move could boost the national team.

The director of the national teams and the academy, said: "The future belongs to Kai - in the club and in the national team.

"Of course we would have preferred if he could have fully concentrated on the national team at the start of the new international season.

撚狗下季最大課題 係佢點教隊波 可以唔用豬蛇但係踢得起

火車片又好乜都好啦, 官宣啦好嘛

好期待施華可以帶起邊個中堅做未來龍骨首領

我覺得林柏買咁多人，唔係只為左踢一套form
係想有唔同人腳配合唔同戰術應付唔同對手

睇好zouma

文狗我反撚硬

條撚準備

我想睇多d上場個左腳新仔

如果zouma下年咁多機會跟住Tsilva踢都冇進步
佢可以躝

中堅骨一定係飯狗

矛盾大對決, Onana Vs Mendy

thx

飯狗感覺上買黎都係接毒毒班

邊個玩野準備比撚狗屌死
玩撚到你職業生涯玩完 理得你超新星

你會感謝我迷迪

我會全力燈撚死佢

好過kepa就得

Silva都唔係佢果皮啦
當連雷狗以個油王隻狗都可以權鬥踢走
睇唔出除左佢自己之外
邊個可以踢走佢

聽講係中堅 唔是防中

無睇幾個鐘就一個post

rice come plz

佢兩個真係好有gay味

Rice 同 Mount結婚啦屌

想知點用雲狗多d 踢法似華Dee
但速度型前鋒係車好似未成功過

話說猛仔同個黑妹係咪仲一齊緊

果個煙幕黎
暗地裡應該真gay

去得太快跟唔到
有冇shortlist
除左kai就done deal 同marina好勁之外

哈索賓基

能成為密友大概總帶著愛

最強9號

咪玩啦 撚狗最勁就係更衣室政治
佢真係邊個唔聽話就郁邊個

last 10 mins

10分鐘

係咁上下

寧願一點先
12點一定全世界講Messi

次次去親旅行都帶埋大家條"女"就知
根本事實喺女有女行街shopping 男嘅就喺酒店房搞gay

究竟有冇呢

老實講 飯嚟到打邊個位都好睇其他人(Kante Ampadu 同一眾青訓中堅)表現成點 唔通乞衣頭 賣淫巴或者Tmr打到新vvd咁都夾硬塞嚿飯落去打中堅咩 只係而家有毒毒撐住 防中問題望落先冇咁嚴重啫

聽首《勁歌金曲》先

我話新簽最大牌都係唔玩野既Silva姐
無話佢大牌得過撚狗

買埋rice同brandt 搞4p

而家十二又有宣？睇公海以為留

佢迷娜迷到冇哂影
車區麵仔

懷疑今晚都係空炮

ASSEMBLE

買到飯就同簡迪輪住打防中

仲有10分鐘就有Hollywood movie
Kai 彈住琴現身

聽日休息
我地星期一見

Thor 報到

好想買波衫 但個3字真係搞唔撚掂

12點美斯出statement話留

而家嘅毒冇可能chur足一週雙賽場場90
點都要有個後備比佢回氣

倒數6分鐘！

Hot seconds🔥

賣淫巴 起碼都要2-3啦

你christy 魯狗呢啲一定要清 點都唔夠中堅

加上其實舊飯今年係打雙防中 毒毒個單防coverage唔覺得飯可以fit到 鷹之前好似講過係想飯打中堅 不過就點都會買佢 所以到時再算

BYEKAI

咦我柒左諗住回你回嗰個cm

英撚u21今晚踢

有冇波叔出現

一定有

Welcome Kai

holiday wood 大製作有未

3分鐘

仲有3分鐘就訓得

諗到幾分鐘後咩都無
啲車狗死老豆 嬲住訓個樣就想笑

預左

點解我覺得係聽日先有

起定機差唔多

[Kai is a blue!] 車路士球迷祝福黑警死全家與支那滅黨討論區

開定先

置頂左扑ching張marina圖

Two stars Messi and Havertz both decided stay at club

你地手足Rudy估中曬kai轉會

聽日day off
咁多位星期一見

咁有信心今晚一定有

1分鐘

good night

倒數準備訓覺

美斯

星期一使撚今日叫人quit

here we go 定 hero we sleep 呢

全世界準備！

訓啦on9

又要失望了嗎？

Sleep

車區麵仔一燈 大家可以明日請早

ZZZ

有啦

Sleep !!!!

Welcome!!!!!!!

done deal

Done deal!!!!!!!!

Sleeeeep!

let's gooooooooo

屌牙

1001

CA!!!

Welcome!!

9月5號

Ok sleep

Sleep !!!!!

Welcome

Mendy is a blue!

sleeppp

Havertz been at The Bridge all day doing media and video stuff, now he's at Cobham. So an announcement 'could' be tonight, but its a guessing game.

訓得
又要等聽日12點

聽日見！

上次既經驗係12:07

星期一見

Time to sleep

收到風 12:30

訓啦7頭…

Nothing!

12:30